邊條撚樣諗team building出黎

嘥錢嘥時間
將啲錢用黎加人工仲好啦

我聽日要去啦
唔知邊個傳出黎今年係唱歌跳舞

愈黎愈多冇料扮四條既垃圾公司都學人搞team building

班仆街腦細從來都唔明白
真正既team buidling係唔使公司搞架

去過三年
總括黎講
如果個同事本身係仆街
果日都會係個仆街
之後都係一個仆街
無改變